其實比人不讀不回仲搵人係咩心態

樓主請覆我whatsapp

你最中意不讀不回人

sorry囉

noted with thanks

我冇 我咁好人

純粹想知點解🤔

心態正確

了自己一個心願掛

做到自己cheap
反彈嗰下令佢更加刮目相看

因為愛，不過其實好騷擾
自動收皮會好睇d

有咩心願

可以點反彈？

咁咪係

咁條友明玩9你

真係絕望唔係應該唔好再搵？🤔

非也 真正嘅絕望係 睇清已經唔再有希望 赤裸裸咁講出心底話令自己死心 對方睇定唔睇 已經唔係重點

對方對你決絕未嘗唔係一件壞事